換 intel AX200 WIFI 卡 (問題)

有無巴打知道 我換唔換到 intel AX200 個張WIFI 卡?
紅圈條線有無用?

換唔到

可以換邊張?

好似mini pcie嚟 而家冇乜新款

AX200冇設計Mini PCI-E, 所以唔會有
你想要就買
M.2 to Mini PCI-E Adapter + M.2 AX200

套住螺絲loan用